乃木坂46討論區#408: 1001大戰一觸即發

各位練定雲雀式搶po

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

9bo豬

乃木坂46討論區#407：中田花奈生日快樂

屌 啲歌越嚟越hea

1001

柴寶 血戰po留名

禾喜

等睇好戲LM

恭喜阿掛

デーモンです。
地獄からの使者、お前の心臓をえぐりとってやる！
嘘です。

今回、自分にはかなり勇気が必要な役でした。
でもいつか、こういった役も振り切ってできるよう、もっと頑張りたいです！
見てくださり、ありがとうございました

lm 等睇搶1001

新人留名
今晚目標明確

各位喜軍pepe軍今晚加油

LM

仲有4個幾鐘，大家繼續努力搶Post

坐山觀虎鬥

rotty

差2s lm

為今晚喜軍大戰LM

Lm睇大戰

radio 直播link:

lm睇大戰

趴橋看水流

MK妹試聽 route 246

LM

禾師承雲雀

石原さとみ「アンサング」４話２ケタ、10・６％

冇台播高山 哭能左

計過平均16秒/po就攪掂，努力

Gun

已經聞到血腥味了

好恐怖

THX 睇了

LM食花生

撞邪FEEL

課開金睇日本電視

一支穿雲箭 1001來相見

或者去深水埗買個盒子又得

臭土
我老母以為我睇av

高山腥些

都2020 仲鎖匙扣

睇上面條link

Lm

次回 乃木坂工事中

・ファイヤープロレスリングでは日村と設楽がリベンジマッチ
・日村は初めて使うキャラクターで悪戦苦闘！？
・収録前日まで練習したボンバーマン▽因縁の相手に出るか！？必殺技チェリーブロッサム！五右衛門風呂！

content farm咁

另一條720清D

開頭得480，後嚟有720就轉咗

田豬同阿咩又幾可愛

早左入黎爆到990叫我

禾喜櫻

1000叫你

賀喜爆多一個post無難度

加推？

1001 hunter lm

食花生留名

到先輩了

傘兵報到

一年2度上乃po既日子又到了

早晨

yoda神終於出現

驚驚

棄左啦

早晨!!!!
今晚腛風血雨 小心D

你啱

又諗番依集公廁中

專心打機plz

LMLM

乃Po加速師lm 加速下先

留名等1001截糊

咁早開始推？

一陣食飯要休息
而家推定先

準備搶了

推到800會停

1/10

食飯先 你地加油

你整bot咪得

10點前爆左佢再開

加油
我等900再翻黎

咁快po哂我準備d 圖 今晚冇野po了

生仔前嘅美月簡直係顛𡶶期

你咪又係等1001先沖出黎

輕鬆十頁

賀喜遥香真係好樣衰

係我就唔依家上黎啦

無份推po一陣無資格空降1001

緊係,唔係點解空降1001

你依加上黎係比個準備我地姐

冇 我有心幫手推po

重複咪得

咁開始推啦

加速師

係時候休息
一陣返嚟做空降師

8點都未夠已經11頁

真 留力搶1001

你無份推po就無得搶1001
我啱啱推咗差唔多100 =.=

唔加速啦等班喜推自己推

1001空降師

留名先
世界大戰抹黑宇宙了Can you feel

真呀 等班推垃圾既人自己推po

我跟美空xx學

我都係食完飯先join了

死廁佬又9c

又捉到反七

賀喜遥香咁垃圾都有人爭

真,都唔知做咩

我跟燒賣學嘢

lm

睇嚟哩個po可以直接skip
無野睇

結果一陣唔單只搶1001,仲要個標題先祝pepe,廢喜下個再黎

真，廢時俾其他人幫垃圾開po我決定搶咗佢

支持

有嘢睇
全部都係廢喜

呢啲粗重功夫等我嚟
唔想件垃圾污染其他人個account

我想象唔到9號夜晚個情況
儲定啲圖先

放心，垃圾肥料無人推，你一個推飽佢

等我做得啦

我反正之前改過廢喜做id 唔緊要啦
我抵諗啲幫下你

比我搶 最多唔開生日po

你哋成班都係睇人仆街最開心

加速完 搶po既巴打加油
唔好比人變左北川就得

收到

明白

尾10頁返嚟

乃木坂46討論區#409:北川悠理お誕生日おめでとう！

已經準好做傘兵

無份推無得空降

空降師

久保史緒里
Next Live: 8/8 17:30 JST

聽日久保sr

推快少少我目標係10點前爆左佢再開

CLS

乃木坂46討論區#410:北川悠理お誕生日おめでとう！２

sorry早左

幫推一張

奉勸大家回頭是岸，唔好同我爭1001，請大家將廢喜交給我

你哋爭，今晚我同賀喜訓

i am ready

禾哋900見

啱啱上Uniqlo網，買咗件七仔同款黃色鬼滅我妻Tee（我妻七瀨！）

會唔會推得太快

唔爭廢喜,呢鋪爭pepe咪得囉

喂喂喂
仲有3個鐘已經推咗一半
洗唔洗慢番啲

好

你哋再係咁，只係拿起石頭砸自己的腳

10點先開始都未遲

咁就一半了

搶贏我地先講啦

個心口平到呢

有冇原圖 呢張P過

520

大家學得似唔似新垣結衣?

官方圖嚟應該p大咗

又諗起 乃木坂又6

下個po記得用番日文

應該今集公廁中會唱

又反

牛星踢開木板

留言當推左

雷之呼吸七之型 七瀬踢

推多推等睇搶1001

你當賣神死架

半個鐘後再翻黎

一陣未到11點已經又1001

到時係咪會見到pepe圖海

有冇咁多圖先

邊個金村美月

1002

1003

1004

1005

每戰搶PO戰 都會有好多生面口上水
當中包括自己

同一張POST 900次

香港有冇

黃埔開咗新一間好似係

密集恐懼症

你邊位？

1001 小妹新飯

聽日去食

個幾月前去旺角個間好快就有得入

有排排

排隊群組

買外賣快好多

又真係幾可愛

唔使半日已經推得爆

咩半日 好似2個鐘炸

我新飯 推YODA 反喜
多多指教

希望唔好

希望你可以堅持下去

次次去親都排大隊

我哋pepe軍潛伏下先

準備

要推嘅話2個鐘都爆到一個po

你廁佬扮what

好嘅大佬

你幾時加推左

藥劑仲未有中字

我都係新飯 你好黑石

反喜？笑咗

我個次一個人推600幾個cm都係4個鐘多d
3 4個人全速推 2個鐘爆po唔難

準備空降

個燒肉丼幾ok

朝早9點幾去直入

慘痛嘅經驗

跟住美空雲雀用咗半秒就做到你用4個鐘都做唔到嘅嘢

又自提

唉diu

打pat pat

最多我食少碗飯

夠鐘上水未

上水了

pepe軍準備全面進場

倒數最後87分鐘

世界大戰一觸即發

要收慢腳步了

到底最後1001 鹿死誰手

結果好快會揭曉

各位傘兵準備好埋位未

傘兵一號Ready

1091

ready

傘兵二號ready

搖滾準備

傘兵三號ready

你永遠唔知有幾多個人等緊

我就收下手先 仲有成粒鐘

等睇1005~

就快大直路

10點左右就應該差唔多上水1001

喜軍咁疊馬不如一個鐘推多個

留名睇表演

你幫手ok

你地慢慢推po
我攬住牙喜倒數

我即刻1個人爆多個

返嚟喇
仲有成個鐘
大家唔洗推咁快

有冇人可以寫定句日文生日快樂出嚟？pepe + kaki

夠鐘加入推po戰團

搵翻舊年個po咪得

10點都未夠加咩入

無份推就唔好搶啦

最後直路

喂喂喂有推

禾有份推架

真呀，冇份推仲想搶

喂 我有推喎

由你講出口真係10/10

你知就好

你無資格講嘢

痴線，我講一句幾十人圍插我

抵死啦u 有前科仲咁串

乃木坂46討論區#409：賀喜遙香暨北川悠理お誕生日おめでとう

以家推爆會點？

試下咪知

1

2

依到全世界都有資格講呢句，除左雲雀

3

推pepe

pepe廢喜各一個po

4

po幾張熱吓身啫，準備10點進入洗版狀態

臭名遠播

乃木坂46討論區#409：賀喜遙香と北川悠理お誕生日おめでとう

5

乃po董卓你估流架

6

仲有1個鐘 已經差唔多900 點捱點捱

7

8

苦主在此

複製返上年個標題

開多個就唔洗煩

903

乃木坂46討論區#409：賀喜遥香と北川悠理お誕生日おめでとう！

停戰至 22:30 好嗎？

908

前兩日有member 生日就好似是是但但咁
今日咁熱鬧

最後直路了

留名

推咁快jm9

搶到淨係開pepe算
等喜軍再推過

都話左我改過自身，全新既雀

成班人迫害花奶

10點正 已經920

10點全面進場

十點了

態爺搶唔搶1001啊？

關唔關你事牙

無禾喜用住白麻先

924

未必啱文法 諗緊中間洗唔洗加も
利申：日文N365

由你把口講出黎真係

搶 但唔係我開

成班對花奶零尊重

仲有成粒鐘點頂

好似有個乃po 一小時吹水區

幾時俾個id我

想要你id

似想收手咩

冇啦，一定爆

傘兵將於十秒內到達戰場

食飯9

我要食飯

950

又關u 事?

得我同另外1,2位手腳幫手推花奶生日

你幅圖 好好笑

快啲手，可以
奶PO一小時圍爐區：賀喜遥香と北川悠理お誕生日おめでとう！

白石麻衣世界第一

join

john

食雞

推多兩推等睇早爆post

仲可以推多個POST

提提大家，冇推PO既唔好搶啦

點解變左美月既

半個鐘推多個啦

前輩撐場

呢度人人都有推 得你冇

990未

我十秒一發，有我幫手應該得

真。最後直路

990990990

準備1001

跳傘了

開閘